sing乜尻？

有冇人解釋下點解今日要岀？ 為搞而搞
成班叫曬細路出去 之後又係屋企好嬲

因為出post個個可能係狗狗

谷緊戰意對國歌法